大家黎參觀吓中國網民睇嘅香港示威新聞

洗腦太深，冇辦法叫醒，唔該大家唔好陪泛民日日痴心妄想感化大陸人：

最好共產黨就完全切斷支那同世界聯網，咪放呢班畜牲出嚟